全球最高電影票房: Avengers: Endgame

終於第一

DC又贏

$2,682,931,736

wiki...

DC神作水行俠係邊

？呢個數據係假嘅
邊個咁無聊亂咁改wiki

維基

有撚用咩
咪又係我地DC手足贏

DC狗想引戰所以做無聊野掛

垃圾戲

垃圾戲世界第一